深圳東門啲人都係踎街邊食酸辣粉㗎啦，香港人唔跟就係港獨

唔中2老衲啊? 唔好睇連登囉，quit連登囉，你成日都會見到老衲架by the way

就block柒你條垃圾煩膠

衲dee果然係佛教車志健

果然配得起呢個美譽

納dee係我上連登動力

你咪就係個戇鳩仔囉
覺得個老衲-煩但唔撚block 故意走入黎留言引人注意